[西女人] twice娜璉演唱會公開恥笑隊友「我排第一 子瑜第八」

自我介紹個陣
娜璉：我係twice 排行第一既娜璉
momo: 咁我第二啦
大山婆：我第三個講野咁我第三啦
娜璉：唔係咁排 要跟邊個d週邊賣得多咁計架 我就一定係第一啦！企我隔離既定賢第9 子瑜第8 第8第9位快d打招呼啦
定腎同子瑜個樣sad到仆街

屌 娜璉真係好撚西 點解係演唱會都夠膽咁講野 cls

西女人

字宙第一西女人

娜璉正臭西！！！！
子瑜bb

Cls

娜璉塊面夠佢自己食成個星期

佢地關係好好架

海外line周邊一個頂韓國全部加埋啦

btw佢地演唱會係咪全播歌

屌你老尾又恰我多賢

本來NY fans
但又好似越黎越西

咁講野都有嘅？
即興定係一早計劃定咁講 ... ??

呢d野就算講笑預定左都好hurt啦

估計應該會好多人開始黑佢
特別係內部互黑
關公洗唔洗準備定？

都話多腎同牙瑜呢兩個係最威脅到佢既地位
大婆要做野剷走二奶同情婦

入去聽cd

大家誤會左佢 佢好人黎

Live你敢聽嗎？

以前有睇都已經覺得條友鍾意亂講野 但唔會咁百痴講呢啲野掛？ 睇上面條新聞下面啲留言翻譯返話係記者捏造
有無人解答下

利申睇翻譯 唔識韓文 唔知講緊咩

who say twice cant sing ar

不過差唔多夠3年啦 都係時候做啲自殺行為

係定延 sor我打錯左做賢

咁宇宙第一美人係邊個

唐姨

Bad taste

係lihkg搵智障真係易，上面嗰堆咪新聞講咩就信咩嘅傻鳩

作文嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅

留言話佢係根據自己design嘅周邊上面嘅次序嚟定邊個係排第幾喎

篇報導連近鏡相都冇 樓主又知子瑜多腎聽到好sad嘅

利申 唔鐘意twice

twice有九個咁多？

排第一有咩用

志效都未出聲

好人好者點會鐘意林娜璉
正常人應該由Sixteen開始唔鐘意佢

本身就咁第一第二第三照住發言次序講都無咩野
但彈句唔係咁排 真心痴痴地

幾時收皮

啱啊

我女人
變到咁曳要好好調較

屌 仲諗住作新聞黎講香港都算勁 原來韓國記者都有得fight下

雖然好憎呢隊野
但我又唔覺子瑜人氣低到咁
西女人係咪叫班唯飯幫佢掃周邊扮到自己好受歡迎炸

韓國記者都幾狗吓 件事係點 解釋下

Btw 睇正評數娜連已經被黑左

個留言味係D ONCE
自己補腦
個腦真係裝屎

黐線子瑜點會人氣第八

好少年齡最大唔係隊長 講左咩自己諗

有冇唸過係你腦補裝屎炸？
定發現攻擊唔到激到紮紮跳
激到傻咗啊？

辣殺團
唔團結 冇實力
銷量喺女團中已經係top
但都唔會有地位 坐睇呢兩年內flop

解釋一次 唔願信我都冇辦法

Twice隊內成日笑鳩娜璉同momo成日做埋啲弱智嘢所以話佢地係排行最尾
所以今次佢地出週邊佢就喺自己個週邊到reset個排名
然後排成日笑鳩佢嘅定延同隊內「實勢」嘅子瑜做最後
佢地講嘢講開玩下 又有新聞可以作

明明平時佢地圍內笑娜璉同momo傻傻地
分別係排第九同第八 全部fans都知
而家係concert上面話自己係一位
亦都解釋緊佢計緊周邊張餐墊上面名既次序
係到同fans 開玩笑 輕鬆下

無喇喇比人斷張取義變左做 人氣排行 周邊銷售排行

原來韓國記者作故仔嘅低能程度同香港嘅有得揮
信嘅人都幾白痴
黑粉係時候出黎la 有機會比你地發揮la

本來出道個陣成隊我淨係睇佢同momo,而家越來越唔鍾意佢

你對ada唔好咩

係呀係以前 廢事嘈

標題寫 정연 jeong yeon <唔係定延咩

E加唔知邊個激到紮紮跳

咪你囉 柒咗就折埋啦
斷章取義嘅嘢都當真，都唔知點評價你智商好

明眼人都知係你啦
唔覺有錯WO 係D ONCE自己係度幫佢兜 補腦
歡迎繼續嘈 我唔會摺
BTW ONCE弱智笑人智商

根本係你兩個激到紮紮跳

緊係知你隻狗會繼續吵啦
得閒先撚下你炸 睇得自己那麼高

我E加真係嬲到爆標啊 快D撚我快D撚我快D撚我快D撚我

算啦巴打 唔好幫佢推post
我地現場睇 同佢喺連登睇
邊個腦補都好清楚啦

閪女人

真心唔覺多腎樣衰

山婆得對波嫁咋！

2ne1?

柒咗就折埋啦
柒咗就折埋啦

導清你柒左就認左去啦
一次半次我當睇唔到

推到多D人見到我柒

不嬲都覺得佢係西女人八婆
講緊凈係睇樣都覺得好撚八婆 莫講話再了解埋佢啲人品

沒錯

邊個多老世叫未邊個第一囉

PUSH

排第一又點
咪又係人造雞

相由心生

志效樣靚身材正心地善良

成隊最唔靚就係佢
子瑜世界第一

twice入面 我想同sana,娜連,多腎做愛

志效幫我夾腸

多腎都想 ching 你真識食?

G

NAYEON NUMBER. 1

agger

呢句真
由sixteen睇得岀佢就係最西果個

韓狗真係弱智

Sixteen嗰陣多腎先係最仆街
成日洽子瑜 又唔去練習

個時未識做人

自從上次睇完佢啲gif圖就唔鍾意佢 Bitch!

定腎呀
成班見到個腎字又以為多腎

多臂個時仲細
頂多算佢反叛
林娜璉個時都成20歲人
話佢天真可愛既人一定係onX
乜膠野林三歲
我呸

佢叫恰子瑜？！咁西女人叫咩
佢係真係唔舒服去醫院喎

總之呢團野話團結就係on99,明明要喺個節目鬥生鬥死,出到黎班fans話佢地係老死,好撚嘔心

真定假
btw 原網站下面好多人投負皮

攞正牌亂黎

韓妹個個都好粗魯

即刻諗起娜鏈堆gif

娜璉係成隊最紅？

點解個西女人定時定候就自己出嚟招黑
仲準時過食藥

點會 冇日本line同子瑜 twice會有今日？

點解佢會話自己第一 傻撚咗？

佢啲黑歷史真係多到

導彈條撚樣真係好好玩
成日好似狗咁跟住twice啲腳步
專職奶人鞋底啱晒

原來子瑜仲低過男人婆

好嬲啊 專登開新AC???

點解可以咁柒

塊臉白到好恐怖

好想同佢地做愛

改咗個名你又發覺到
好心你唔好咁可悲啦，將快樂建立喺踩twice度
慳翻啖氣啦你

你原名係咩
我意為你E個AC新開

實係不和啦

我都好少見D團會係官方SNS 放不和相
佢地應該真心FD

關公手段啫
其餘果七個唔係頭貼頭就係攬頭攬頸咁影
惟獨同西女人果張中間條gap闊到

唔影又話一張相都冇肯定係不和/唔想影
影左又陰謀論公關手段
真係立於不敗之地

好明顯，今日出完新聞之後依家即出兩個合照

係囉，一定之前冇合照啦
（黑飯柒少陣啦唔該）

影定咁多 關公做得唔錯

仲好意思扮晒蟹
一定係了解佢地多過once啦
真係可以收收皮

幾on9先會覺得有合照=不和
搵唔到個邏輯

咁又有幾on9先可以看圖作咁多故仔
搵唔到個邏輯

互黑互粉 ching上開微博？

佢好賣過子瑜？

娜璉講緊第一個product張餐墊 上面名字順序

娜璉? 無撚野丫
咁樣話我子瑜
幫我子瑜奶鞋底都唔知班啦

認真好奇問 佢地演唱會唱live定播cd

Youtube好多fan cam
可以自行判斷下

連ONCE都唔好意思答

廢事比人話主觀喇

狗咬狗骨

唔好啊
你講真話就俾人負評架啦

出黎隻抽呀lin那

Twice最善良一定係彩英

無突登留意晒全部歌

慢歌聽到係Live, 應該至少大部分係開全咪

始終聽concert 唔會下下留意係咪live / CD ge, 有興趣可以搵fancam 聽下 / 判斷下

可能即時清唱改歌詞版都會係預錄呢

有一句唔記得唱都係預錄嚟
仲要一日播記得版一日播唔記得版
呢班女人好有機心

仲高難度過開全咪唱

有無link 想聽

其實佢咁撚西點解咁多人鐘意佢 鐘意佢夠西

逢林娜璉必反
多腎就係反叛 林娜璉就係做乜都錯

D人鐘意大波 姣 TB都明 唔明點解鐘意個西女人

why

打和啦super

痴線 講咩多腎
根本上面都有好多人講返個真相啦 但好多人扮睇唔到姐 宜家擺明黑9佢啦 你唔係睇唔出呀

平時應該蝕底比西女人都唔知咩事

但係唔係啲product通常都係跟年齡排咩
如果NY係第一 TY唔係應該第九咩
btw 其實佢個人本身都怪怪哋 點解sixteen嗰陣已經可以人氣咁高